Uiteindelijk vonden ze haar dood op de vloer van haar kleedkamer.
Ze had per ongeluk iets ingeslikt, sommige vreselijke dingen die ze in theaters gebruiken.
Ik weet niet wat het was, maar het had ofwel blauwzuur ofwel witte lood daarin.
Ik zou het leuk vinden was blauwzuur, omdat ze ogenblikkelijk lijkt te zijn gestorven. '
"Harry, Harry, het is vreselijk!riep de jongen.
